# Primer 1
1. Napraviti grafički interfejs koji se sastoji iz prozora sa glavnim menijem i paletom alata. Kao glavnu komponentu prozora prikazati labelu sa tekstom. Postaviti da je veličina prozora 800x600 piksela.
2. Uvezati stavke menija i dugme u paleti alata tako da vrše zatvaranje programa.